TEXT_inf.

MAT: LB
MAP:
TRM: F
Ndl:
Ntr:
Nls: 071
REG: Z


SPEAKERS_inf.

INp1: C. V., f, 36, Roma


RECORDING_inf.

TYP: acquisizione diretta su PC
LOC: Roma
DAT: 20/03/01
DUR: 0.07,355
CON: camera anecoica ISCTI Roma


TRANSCRIPTION_inf.

DAT: 12/09/01
CMT:
Nst: 1


#1: lo psicologo ricorse all'ipnotismo per studiare il subconscio del paziente
